# Traditional Chinese translation for needrestart.
# Copyright (C) 2024 THE needrestart'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the needrestart package.
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: needrestart 2.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: thomas@fiasko-nw.net\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-29 13:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-22 19:25+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: needrestart:234
msgid "Available UI packages:"
msgstr "可用的使用者介面套件："

#: needrestart:438
msgid "Scanning processes..."
msgstr "正在掃描處理程序..."

#: needrestart:584
msgid "Scanning candidates..."
msgstr "正在掃描候選項目..."

#: needrestart:758
msgid "Your outdated processes:"
msgstr "您過時的處理程序："

#: needrestart:822
msgid "Running kernel seems to be up-to-date."
msgstr "目前運作中的核心似乎是最新版。"

#: needrestart:822
msgid "Running kernel seems to be up-to-date (ABI upgrades are not detected)."
msgstr "目前運作中的核心似乎是最新版 (未偵測到 ABI 升級)。"

#: needrestart:826 needrestart:840
msgid "an outdated kernel image"
msgstr "過時的核心映像檔"

#: needrestart:831
#, perl-brace-format
msgid ""
"The currently running kernel version is {kversion} and there is an ABI "
"compatible upgrade pending."
msgstr "目前運作中的核心版本為 {kversion}，有一個 ABI 相容的升級待處理。"

#: needrestart:845
#, perl-brace-format
msgid ""
"The currently running kernel version is {kversion} which is not the expected "
"kernel version {eversion}."
msgstr "目前運作中的核心版本為 {kversion}，與預期的核心版本 {eversion} 不符。"

#: needrestart:856
msgid "Failed to retrieve available kernel versions."
msgstr "無法取得可用的核心版本。"

#: needrestart:895
msgid "The processor microcode seems to be up-to-date."
msgstr "處理器微碼似乎是最新版。"

#: needrestart:899
msgid "outdated processor microcode"
msgstr "過時的處理器微碼"

#: needrestart:907
msgid "Failed to check for processor microcode upgrades."
msgstr "無法檢查處理器微碼升級。"

#: needrestart:916
msgid "No services need to be restarted."
msgstr "沒有服務需要重新啟動。"

#: needrestart:925
msgid "outdated binaries"
msgstr "過時的執行檔"

#: needrestart:931 needrestart:1041
msgid "Services to be restarted:"
msgstr "需要重新啟動的服務："

#: needrestart:932 needrestart:1040
msgid "Restarting services..."
msgstr "正在重新啟動服務..."

#: needrestart:995 needrestart:1067
msgid "Service restarts being deferred:"
msgstr "延遲重新啟動的服務："

#: needrestart:1010 needrestart:1081
msgid "Service restarts being refused by systemd:"
msgstr "被 systemd 拒絕重新啟動的服務："

#: needrestart:1095
msgid "No containers need to be restarted."
msgstr "沒有容器需要重新啟動。"

#: needrestart:1104
msgid "outdated containers"
msgstr "過時的容器"

#: needrestart:1109 needrestart:1161
msgid "Containers to be restarted:"
msgstr "需要重新啟動的容器："

#: needrestart:1110 needrestart:1160
msgid "Restarting containers..."
msgstr "正在重新啟動容器..."

#: needrestart:1151
msgid "Container restarts being deferred:"
msgstr "延遲重新啟動的容器："

#: needrestart:1174
msgid "No user sessions are running outdated binaries."
msgstr "沒有使用者工作階段正在執行過時的執行檔。"

#: needrestart:1183
msgid "outdated sessions"
msgstr "過時的工作階段"

#: needrestart:1186
msgid "User sessions running outdated binaries:"
msgstr "正在執行過時執行檔的使用者工作階段："

#: needrestart:1234
msgid "and"
msgstr "及"

#: perl/lib/NeedRestart/Kernel/Linux.pm:136
msgid "Scanning linux images..."
msgstr "正在掃描 Linux 映像檔..."

#: perl/lib/NeedRestart/Kernel/kFreeBSD.pm:49
msgid "Scanning kfreebsd images..."
msgstr "正在掃描 kFreeBSD 映像檔..."

#: perl/lib/NeedRestart/UI/stdio.pm:42
#, perl-brace-format
msgid ""
"Pending kernel upgrade!\n"
"\n"
"Running kernel version:\n"
"  {kversion}\n"
"\n"
"Diagnostics:\n"
"  {message}\n"
"\n"
"Restarting the system to load the new kernel will not be handled "
"automatically, so you should consider rebooting. [Return]\n"
msgstr ""
"核心升級待處理！\n"
"\n"
"運作中的核心版本：\n"
"  {kversion}\n"
"\n"
"診斷：\n"
"  {message}\n"
"\n"
"系統不會自動重新啟動來載入新核心，建議您手動重新開機。 [Enter]\n"

#: perl/lib/NeedRestart/UI/stdio.pm:54
msgid "The currently running kernel has an ABI compatible upgrade pending."
msgstr "目前運作中的核心有一個 ABI 相容的升級待處理。"

#: perl/lib/NeedRestart/UI/stdio.pm:62
#, perl-brace-format
msgid ""
"The currently running kernel version is not the expected kernel version "
"{eversion}."
msgstr "目前運作中的核心版本與預期的核心版本 {eversion} 不符。"

#: perl/lib/NeedRestart/UI/stdio.pm:73
#, perl-brace-format
msgid ""
"\n"
"This system runs {ehint}. For more details, run «needrestart -m a».\n"
"\n"
"You should consider rebooting!\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"此系統執行 {ehint}。欲取得更多資訊，請執行 «needrestart -m a»。\n"
"\n"
"建議您手動重新開機！\n"
"\n"

#: perl/lib/NeedRestart/UI/stdio.pm:89
#, perl-brace-format
msgid ""
"Pending processor microcode upgrade!\n"
"\n"
"Diagnostics:\n"
"  The currently running processor microcode revision is {current} which is "
"not the expected microcode revision {avail}.\n"
"\n"
"Restarting the system to load the new processor microcode will not be "
"handled automatically, so you should consider rebooting. [Return]\n"
msgstr ""
"處理器微碼升級待處理！\n"
"\n"
"診斷：\n"
"  目前執行中的處理器微碼版本為 {current}，與預期的微碼版本 {avail} 不符。\n"
"\n"
"系統不會自動重新啟動來載入新的處理器微碼，建議您手動重新開機。 [Enter]\n"

#: perl/lib/NeedRestart/UI/stdio.pm:156
msgid ""
"  (Y)es  - restart this service\n"
"  (N)o   - do not restart this service\n"
"  (A)uto - auto restart all remaining services\n"
"  (S)top - stop restarting services\n"
"\n"
msgstr ""
"  (Y)es  - 重新啟動此服務\n"
"  (N)o   - 不要重新啟動此服務\n"
"  (A)uto - 自動重新啟動所有剩餘服務\n"
"  (S)top - 停止重新啟動服務\n"
"\n"

#: perl/lib/NeedRestart/UI/stdio.pm:189
#, perl-brace-format
msgid "Restart «{rc}»?"
msgstr "要重新啟動 «{rc}» 嗎？"
